[:arrow_left:Revenir au menu général.](../README.md)
<h1>Formation Laravel</h1>
L'ensemble des points de matière se trouvent dans les documents suivants:<br/><br/>

1. [Installation de Laravel](1.%20Installation.md)
2. [Creation d'un projet Laravel](2.%20Creation%20d'un%20projet%20Laravel.md)
3. [Rappels en PHP](3.%20Rappels.md)
4. [Nouveautés en PHP](4.%20Nouveautés%20PHP.md)
5. [Introduction à Laravel](5.%20Introduction%20à%20Laravel.md)
6. [Astuces](6.%20Astuces.md)
7. [Routage](7.%20Routage.md)
8. [Les vues](8.%20Les%20vues.md)
9. [Blade](9.%20Blade.md)
10. [Les réponses](10.%20Reponses.md)
11. [Les contrôleurs](11.%20Les%20contrôleurs.md)

[:arrow_left:Revenir au menu général.](../README.md)

--- 
_[Eqla](http://www.eqla.be) 2021 - Formation Laravel_